# **Игровой бот для мессенджера Telegram**

### Данный проект представляет собой набор мини-игр для мессенджера Telegram
Ссылка на документацию: https://never_rin.gitlab.io/gamebotsfortelegram/
## 


#### Готовые игры бота:
*  Висилица
*  Блекджек
*  Слоты
*  Крестики-нолики
*  Поисковик
*  Правда или действие

